### Where is Input ###
* CrackME made by KSHMK

### Alogrithm ###
* First Key : 첫번째 키는 Mutex 가지고 장난치는 부분입니다. 
근데 약간 이상하게 DeadLock이 걸렸다 말다를 계속함
* Second Key : VMWARE Backdoor I/O Port 를 사용해 Clipboard 에서 키를 가져와
계산하는 거였는데 함수를 나누는 바람에 아무런 필요가 없어졌다...